【狂賀】洗版文廢太公打手沙田you（#133680, 又稱收皮狗）被bam

人嚟 笑

柒頭皮

條柒頭平時撐警撐蛾都算啦

今次衰咩畀人bam?

抵死

貼咗bam圖？

呢隻五毛終於死

衰咩

冇晒D舊post

又死一件

希望下個目標會係 Tony_Stark

一早要bam啦

save 得呢兩個留言

哇. 佢做乜事柒到俾連仔BAM 呀?

多謝沙革娜姐持續狙擊

仲有李斯特鐘同李商隱晦呢啲熱畜

仲有係！各位網友

咪撚係d乜鳩禁言幾日
要成個acc bam柒佢

如果講煩膠, 狗眼看人妻同Sky_croc勁過呢兩位, 經常貼大量公廁圖浪費數據用量

#2

五毛 Dean 發現

驚唔驚下個到你

會員編號：#196329
會員註冊日期：2018/7/23
入 LIST 原因：節錄部份言論「蒙面走去扑爛嘢以為好爽，難為屋企人要將賺返黎既錢要拎去賠俾地鐵。」

上述資料更新日期：2020/5/18
P.S. 呢個唔係五毛 LIST，係戇鳩 LIST，可以畀大家認識到比較特別嘅會員 。

thx updated.

人嚟咗 笑

終於可以稍為耳根清靜

歡迎光臨 LIHKG on9 list
大家認為係五毛分化撚等等會員
如非必要一律視為戇鳩仔
以方便整理本名單

本名單最近更新內容：
- 新增部份會員嘅留言備份連結 (以免被 del 留言無哂證據)
- 新增 [img] 功能整合已上載的留言圖片連結方便狙擊

* 本名單現已支援由髀加蕉 (#23094) 巴打編寫的會員標籤功能

目前僅適用於電腦和 Android 版瀏覽器：

* 推薦使用更安全的 Firefox 瀏覽器

最近更新日期：2020/12/28 21:21:33

係，呢兩隻熱畜都係賤種嚟

點會信

終於收皮

Google佢留言post仲見到

你覆嗰個都係三毛嚟
舊年八九月打到仆街嗰陣
成日喺夜晚推一堆成個月前嘅post

衰乜？
晏就仲好似出緊po

急不及待想同 Tony_Stark 分享呢個喜訊

要cap圖就快
遲啲就冇哂

用chrome睇

#55

5毛係要狙擊嘅

佢都同老鳳作對得耐啦
分身俾連仔ban咗之後就發撚晒癲
而家終於真身都ban鳩埋

連仔清瘀血，好嘢 ! 千祈咪俾五毛，藍屍搞爛連登，香港最後自由人言論嘅平台

終於

靠你 backup

如果佢唔針對老鳳嘅話
老鳳都唔會將佢咁多罪證起撚晒出嚟
可以多謝返佢
多謝佢一直出位，一直同老鳳作對
搞撚到老鳳忍唔住爆佢罪證

係人都知佢真係五毛狗
係人都知佢開分身仲要賊喊捉賊
係人都知佢鍾意搞分化同侮辱手足
係人都當佢過街老鼠，人見人憎
人人都爭住舉報佢

喺你心目中 Tony 排第個要 bam

排第幾個*

全部有份追擊沙皮狗
將佢打到變收皮狗嘅
都係連登嘅守護者
都係連登嘅真手足
分化狗永遠只會失敗，收皮狗就係最好例子

終於唔洗見到條賤種日日post左報

所有惡意犯事嘅狗隻，都應該追擊到ban
但係俾人爆佢係狗/戇鳩之後，侮辱手足還擊
呢啲一定最優先追擊

仲有日日追撚住老鳳搞
終於唔駛狂貼佢罪證

係都bam撚咗New God 美屍先啦

下一件就係New God 美屍

隻陳雲怨婦狗衰咩

CCTVB打手當然要ban
違反板規賣廣告

已經成個account ban撚咗

成日有班假膠定五毛同佢唱雙簧

呢隻賤畜後台都好撚硬
btw 唔好鬆懈 連狗放緊好撚多P牌入嚟
唔想再見到沙皮賤畜返生

佢後台係幾硬嘅，咪就係CCTVB囉
收皮狗後台就係大公文匯，各位手足都可以成功打倒
New_God_美屍 嘅後台唔知有冇收皮狗咁撚硬呢

返六日唔撚2/易
Karen凱琳 (深潛中)

...

Karen凱琳俾老鳳追擊到佢縮入老母閪
睇怕永遠都唔敢再出返嚟

返六日唔撚易 (狗隻#55) 一早已經ban咗
返六日唔撚2 (狗隻#283207) 間中會見到

仲有隻TVB打手帶棗兒 (#92376), 佢地會互推

仲有個乜野士燮、廢寶貝、ask_ur_mo、6帽王（tbb第二打手？）、28504、手動呼吸、天安門旅遊、BBB、范加爾、63311

…

驚啊你隻支那種quit囉

人地手足灰心咋，起下人地底唔得嘅。

你點知的

起底link

禁言係咪會保留d Post

係

同你一樣條命生得唔好掛

長知識了
Tony_Stark好似只係放負，唔好咁快當人地五毛

五毛死期到，可喜可賀

甩P分身嚟

呢個即係高登五毛「老伯父」？

乜水嚟

廢土花生台班撚様

無論佢哋係咪五毛
我唔會當佢哋係五毛
只係一班 on9 仔

Tony_Stark 最鍾意引戰鬥黃
呢幾日同我嘈足十幾頁
當中多數都係歪理嚟

黎智英再到警署報到 警路障截停查身份證

你地只係披住黃皮嘅死港豬

淨係知你係HKVDC離地絕望